msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Yedpay for WooCommerce\n"
"POT-Creation-Date: 2024-01-16 15:03+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2024-01-16 15:03+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"X-Generator: Poedit 3.0.1\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: WoocommerceYedpay.php:27 WoocommerceYedpay.php:112
msgid "Yedpay"
msgstr "Yedpay"

#: WoocommerceYedpay.php:28
msgid "Extends WooCommerce to Process Payments with Yedpay."
msgstr "可以在WooCommerce使用Yedpay進行交易。"

#: WoocommerceYedpay.php:41 WoocommerceYedpay.php:90
msgid "Test/Sandbox Mode"
msgstr "測試模式"

#: WoocommerceYedpay.php:82
msgid "Enable/Disable"
msgstr "啓用/停用"

#: WoocommerceYedpay.php:84
msgid "Enable Yedpay Payment Module"
msgstr "啓用Yedpay商戶一站式收款平台"

#: WoocommerceYedpay.php:88
msgid "Payment Mode"
msgstr "付款方式"

#: WoocommerceYedpay.php:90
msgid "Live Mode"
msgstr "生產模式"

#: WoocommerceYedpay.php:91
msgid "Live/Test Mode"
msgstr "生產/測試模式"

#: WoocommerceYedpay.php:94
msgid "Yedpay Sign Key"
msgstr "Yedpay簽名密鑰"

#: WoocommerceYedpay.php:96
msgid ""
"Your Sign Key from Yedpay. Please update the Key according to payment mode."
msgstr "您的Yedpay簽名密鑰。請根據付款模式更新簽名密鑰。"

#: WoocommerceYedpay.php:99
msgid "Yedpay API Key"
msgstr "Yedpay API密鑰"

#: WoocommerceYedpay.php:101
msgid ""
"Your API Key from Yedpay. Please update the Key according to payment mode."
msgstr "您的Yedpay API密鑰。請根據付款模式更新API密鑰。"

#: WoocommerceYedpay.php:104
msgid "Yedpay Checkout Domain ID"
msgstr "Yedpay付款網域ID"

#: WoocommerceYedpay.php:106
msgid ""
"Your Checkout Domain ID from Yedpay. Can be empty. Please update the "
"Checkout Domain ID according to payment mode."
msgstr "您的Yedpay付款網域ID。可留空。請根據付款模式更新付款網域ID。"

#: WoocommerceYedpay.php:109
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: WoocommerceYedpay.php:111
msgid "This controls the title which the user sees during checkout"
msgstr "顧客結帳時看見的標題"

#: WoocommerceYedpay.php:115
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: WoocommerceYedpay.php:117
msgid "This controls the description which the user sees during checkout"
msgstr "顧客結帳時看見的描述"

#: WoocommerceYedpay.php:118
msgid "Pay securely by Yedpay All-in one Payment Platform"
msgstr "使用Yedpay商戶一站式收款平台進行交易"

#: WoocommerceYedpay.php:121
msgid "Gateway"
msgstr "支付渠道"

#: WoocommerceYedpay.php:124 WoocommerceYedpay.php:137
msgid "All"
msgstr "全部"

#: WoocommerceYedpay.php:125
msgid "Alipay Online Only"
msgstr "只有Alipay Online"

#: WoocommerceYedpay.php:126
msgid "WeChat Pay Online Only"
msgstr "只有WeChat Pay Online"

#: WoocommerceYedpay.php:127
msgid "UnionPay ExpressPay Only"
msgstr "只有UnionPay ExpressPay"

#: WoocommerceYedpay.php:128
msgid "UnionPay UPOP Only"
msgstr "只有UnionPay UPOP"

#: WoocommerceYedpay.php:129
msgid "Visa/mastercard Only"
msgstr "只有Visa/mastercard"

#: WoocommerceYedpay.php:131
msgid "Support Gateways"
msgstr "支援的支付渠道"

#: WoocommerceYedpay.php:134
msgid "Gateway Wallet"
msgstr "支付渠道錢包"

#: WoocommerceYedpay.php:138
msgid "Hong Kong Wallet"
msgstr "香港錢包"

#: WoocommerceYedpay.php:139
msgid "China Wallet"
msgstr "內地錢包"

#: WoocommerceYedpay.php:141
msgid "Support Wallet (Applicable only for Alipay Online)"
msgstr "支援錢包 (適用於Alipay Online)"

#: WoocommerceYedpay.php:144
msgid "Gateway Logo"
msgstr "支付渠道圖標"

#: WoocommerceYedpay.php:147
msgid "Default (Logo change depends on gateway selected)"
msgstr "預設 (圖標根據選擇的支付渠道而改動)"

#: WoocommerceYedpay.php:148
msgid ""
"All (include Alipay Online, WeChat Pay Online, UnionPay ExpressPay/UPOP, "
"Visa/mastercard)"
msgstr ""
"全部 (包括Alipay Online, WeChat Pay Online, UnionPay ExpressPay/UPOP, Visa/"
"mastercard)"

#: WoocommerceYedpay.php:149
msgid "Alipay Online (All Wallet)"
msgstr "Alipay Online (全部錢包)"

#: WoocommerceYedpay.php:150
msgid "Alipay Online (Hong Kong Wallet)"
msgstr "Alipay Online (香港錢包)"

#: WoocommerceYedpay.php:151
msgid "Alipay Online (China Wallet)"
msgstr "Alipay Online (內地錢包)"

#: WoocommerceYedpay.php:152
msgid "WeChat Pay Online"
msgstr "WeChat Pay Online"

#: WoocommerceYedpay.php:153
msgid "UnionPay (ExpressPay and UPOP)"
msgstr "UnionPay (ExpressPay及UPOP)"

#: WoocommerceYedpay.php:154
msgid "Visa/mastercard"
msgstr "Visa/mastercard"

#: WoocommerceYedpay.php:155
msgid "Alipay Online, WeChat Pay Online and UnionPay"
msgstr "Alipay Online, WeChat Pay Online及UnionPay"

#: WoocommerceYedpay.php:157
msgid "This controls the logo which the user sees during checkout"
msgstr "顧客結帳時看見的圖標"

#: WoocommerceYedpay.php:160
msgid "Expiry Time"
msgstr "有效期限"

#: WoocommerceYedpay.php:162
msgid "Online Payment Expiry Time in seconds (900-10800)"
msgstr "網上交易有效期限 (900-10800秒)"

#: WoocommerceYedpay.php:166
msgid "Order ID Prefix"
msgstr "訂單編號前綴"

#: WoocommerceYedpay.php:168
msgid "Order ID Prefix (Maximum: 10 characters, accept only English letters)"
msgstr ""
"Yedpay訂單編號前綴, 如保留原有訂單編號請留空。(最大爲10個字, 只接受英文字母)"

#: WoocommerceYedpay.php:227
msgid "Yedpay Payment Method Configuration"
msgstr "Yedpay商戶一站式收款平台設定"

#: WoocommerceYedpay.php:229
msgid "Yedpay is All-in one Payment Platform for Merchant"
msgstr "Yedpay - 商戶一站式收款平台"

#: WoocommerceYedpay.php:233
msgid "Module Version"
msgstr "插件版本"

#: WoocommerceYedpay.php:271
msgid "Yedpay payment notification verify sign failed."
msgstr "Yedpay交易通知簽名驗證失敗。"

#: WoocommerceYedpay.php:276
msgid "Order ID Not Found."
msgstr "訂單編號不存在。"

#: WoocommerceYedpay.php:292 WoocommerceYedpay.php:635
msgid "Order Not Found."
msgstr "訂單不存在。"

#: WoocommerceYedpay.php:317 WoocommerceYedpay.php:382
msgid "Yedpay payment cancelled."
msgstr "Yedpay交易取消。"

#: WoocommerceYedpay.php:320
msgid "Yedpay payment failed."
msgstr "Yedpay交易失敗。"

#: WoocommerceYedpay.php:322
msgid "Yedpay payment Error."
msgstr "Yedpay交易錯誤。"

#: WoocommerceYedpay.php:402
msgid ""
"Thank you for your order, please click the button below to pay with Yedpay."
msgstr "多謝你的訂單，請按以下按鈕確認使用Yedpay交易。"

#: WoocommerceYedpay.php:560
msgid "Payment has been declined"
msgstr "交易已被拒絕"

#: WoocommerceYedpay.php:574
msgid "Yedpay payment failed. Couldn't connect to gateway server."
msgstr "Yedpay交易失敗。未能連接交易渠道伺服器。"

#: WoocommerceYedpay.php:575
msgid ""
"No response from payment gateway server. Try again later or contact the site "
"administrator."
msgstr "交易渠道未有回應。請稍候再試或聯絡商戶。"

#: WoocommerceYedpay.php:639
msgid "Refund amount must be at least 0.1."
msgstr "退款金額必須至少是$0.1。"

#: WoocommerceYedpay.php:643
msgid "Order has been already refunded."
msgstr "訂單已經完成退款。"

#: WoocommerceYedpay.php:825
msgid "Receive Yedpay refund notification."
msgstr "接收到Yedpay的退款通知。"

#: WoocommerceYedpay.php:840 WoocommerceYedpay.php:852
msgid "Refund requested exceeds remaining order balance of "
msgstr "退款請求的金額已超過訂單的可退款金額$ "
